泳鏡好過保鮮紙

有泳鏡就唔好帶保鮮紙啦，痴唔實，遊水時氯氣入眼會很辛苦